（有片）又一big6新移民

呢排香港咁多負能量，係時候鬆下啦~~

擺明老公係黑警，等起底啦！

收皮啦阿嬸

佢細女都覺丟架

妹妹好可愛

睇到我好心悒
細女

個大女閪毛都未生出齊 屌人果種柒味出晒黎 好撚怪

應該係有個仔/女做黑警
佢叫大嗰個做細妹
不過我淨係覺得最細嗰個生係一個咁嘅家庭好慘
個老母痴線嘅
個家姐就成個弱智兒童咁

而家仲撐政府撐警察嘅係得返呢啲人
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

個大女一睇就知小學哈哈霸霸個d

嘔嗰陣個老母都唔撚理
希望最細嗰個妹妹可以健康成長

蠢人，聰明冇得鬥。可憐個細女見到呀媽失控嚇到喊，個家姐還有理性肯收聲。係唔係証明人愈老愈低B?

嘩 個靚妹陣大陸味真係改不了

佢唔係撐政府，佢撐自己的世界觀。係一個電視盒見和大6 propaganda 下的世界，佢的睇法可以理解。谷埋谷埋咁多日爆出黎都幾癲。

佢細女好撚慘 個老母同個家姐咁柒
哇屌你老母佢家姐成個男人咁

個細女覺得佢老母羞家

痴鳩線

個細妹真係陰公。
有個咁既老母同家姐。

好撚嘈

奇人

係咪白卡婆黎架 收唔到掣咁入青山啦屌

推

IQ同EQ都係負數

屌成10分鐘都仲咁撚火 唔講以為爭你錢

我無野講

屌笑撚到痴線
個樣生成咁

個小妹妹好慘,有咁嘅阿媽同家姐.比著我以後唔敢出街.

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

好撚好笑 嘈過鬧鐘 個人醒曬

個po名係咪開得唔好
想多d人睇到 一齊笑

屌推

我無野講 想比多d人睇

common law 係粗口

如果唔係長頭髮真係以為個大妹係男人

有呢d女朋友既話要好好調教

有無咁撚重口味呀

真係好笑既

笑撚到仆街
弱智

佢跪嗰下到底做緊乜春

呢個阿嬸智障嫁喎

仆街 好撚好笑, 點解佢地可以咁冷靜同佢講

笑死

個男仔串到應，激撚到個師奶
細女慘

黑警家族:

低智人仕控制唔到自己，好似細狗仔要保護自己係咪都狂吠

可憐個細女 有個白痴老母同家姐

Push~

哩啲post唔推下，點得呀

似係香港人wo

一個癲兩個傻

好好笑,推!

唉

好撚癲 睇嚟師兄你都唔係人咁品

痴撚線 小學生已經爛口到咁

又係佢，琴日係車公廟前面已經比人屌到開花，佢報警話有人對佢講粗口

大陸柒係咁

有冇detail

一推再推

點解實Q可以唔做野?

實Q會報警叫狗狗做野

真係低質。。。

咁抄得la 請得返黎 靜係識做坐枱電話

佢話：拿錄喇 我比你錄嘅

一定係單親 老公嫌佢智商情商太低

真係好少人咁癲

依家d小朋友好鐘意講，
我yo你啦
其實姐係點解？
姐係我屌你啦？
但片中個大女已經粗口横飛
仲yo乜春姐，笑到仆街

個大女做女朋友真心日日打大架

我要搵律師

同大埔阿伯一樣
都係好似就爆血管咁
好彩果到係醫院
出事都有人救到佢

想拯救妹妹

拯救家姐先

九成九屋企有黑警

But 個細妹好撚慘

MEGA CRINGEEEEEEE

PUSH

情緒真心波動得好緊要

港共期待緊死第一個警察或者示威者

好尷尬

心痛個細路女，你個女比你嚇到喊都唔理，on9

無理性

好擔心細女

Push 好耐無試過笑得咁開心

如果我老母係咁我會幫對面屌返佢轉頭

好撚好笑
但可惜既係 條片要打側個頭睇

有無人可以幫我起嘅兩個女嘅底 instagram名 咩學校

細女好慘
番學校一定比人排擠

個樣生到咁仲出街

起底

喺呢啲地方都仲咁理直氣壯咁武手武腳大聲夾惡 高下立見啦 cctvb仲生存到真係多得呢啲單細胞生物唔少

呢個post係咪標題太柒 咁好笑都無人既

好嘈

咩人黎，好撚好笑

識食 諗都無諗過溝大女
寧願打飛機
不過細女應該係好女仔，家教咁都有d修養

推丫 細妹好慘

細妹好慘豬